[一人一句] 「警察算好克制架喇，你係美國比人射死左喇」點拆？

係美國我地射死左班狗先喇 on9

同佢講，美國公民有槍。
香港市民係磚頭+鐵枝

叫佢唔好挾洋自重

大陸出左坦克添啦

係美國100萬人遊行夠侵侵落台
係美國有一人一票

咁呢度係美國定香港呀

咁你係咪係美國呀

佢係tvb劇入面比人拉左tim啦

示威者好克制架喇，係外國呢班差佬早就死撚哂

美國佬有裝備
合法有搶

人地美國人有槍

喺美國 二百萬人上街已經可以成功推翻咗政府

美國警察亂開槍=謀殺

如果係美國 政府解散 總統落台啦

直接反問佢幾時有死人

人地有民主你有無呀，DLLM

美國示威者做左啲咩？香港示威者做左啲咩？

美國人有槍，香港人有浮板保鮮紙，如何相提並論？

美國警察被控濫權處罰係咩？香港警察濫權事件俯拾皆是，處罰係咩？

美國警察被指種族歧視，對黑人差別對待，官員會支持調查，香港警察被指濫權，香港政府對成立獨立委員會有咩回應？

—>美國警權受約束，香港呢？

係美國，200萬揸槍既市民已經係軍隊

美國警察開槍要負責，要辭職，要上庭，要坐監。香港警察打人開槍，結果呢？

坦白啲講,拆你老母咩
今時今日講得出呢啲說話嘅人都係放棄佢算啦

知唔知美國一年有幾多個差佬死係槍擊之下

係美國用過份武力
事後要上身
坐監賠錢走唔甩喎

外國比人影到 使用過份武力要炒油坐監
個政黨選舉會落台

美國人合法配槍
完

香港警察 意圖謀殺

係美國開完槍之後要暫停前線職務 之後見內部board 查左無問題先可以繼續職務
利申:睇劇睇返嚟
反觀香港 個內部board要等人投訴等人嘈先做嘢 仲做樣居多 人地美國出事真係會告㗎 好意思話自己行之有效

美國有互相制衝

同冇送中嫁

每個洲唔同例

再煩柒佢 解釋美國選舉 法律點形成

屌你老母 邊有磚頭 鐵支 你吹大d
赤手空拳咋 on9

唔洗回應

你唔講佢幫你答，咁你點應？

屌你老母 得把姐 你講乜撚野？

唔係講有槍果啲呀
美國有民主呀，對政府唔滿意可以用合法方式改變佢

平時都廢事同班大陸人講政治
今朝有移民左去美國既大陸親戚用上面個句串我
我話美國人每個人都有槍如果二百萬人一人射一槍d警察都死一堆之後就無再出聲

第一。美國公民有槍
第二。就算真係比人射死，如果人地真係過份武力，係可以追究。依家係冇撚得追究呀，屌你老母!!!

你講乜鳩野？

係美國我今日唔撚洗為普選為爭取民主自由出黎行啦。吊你老母

推

雖然話支持你踴躍提出意見 不過例子真係唔撚掂。。。

宣誓後第一日 美國各地300萬人woman march反侵 無事
有electoral college 真係一人一票計popular vote hillary贏左

美國總統可以下台 港共死都趕唔走

要跟美國個套就跟足

唔跟美國個套就咪用美國打飛機

美國有槍權 係咪要玩？

喺香港開完槍咪寫report

美國關我撚事

弱智 美國警察係示威開實彈？
你老味香港警察就香實彈射死過人啦on9

個警察係美國比人拉撚左啦！

係美國警察死撚哂啦

exact7ly

喺美國個政府倒台喇

係呀 我係美國唔洗上街添

咁要睇係黑人定白人定黃人

要講就講中國
如果係中國會點呀

人地[糾正]你暴徒有磚頭同鐵枝，比埋相你，你點駁呀？

係2mil/7mil=接近三成人口

你睇下美國人點示威先啦

係2/7=接近三成人口

其實有咩新聞係 美國警察開槍

美國警差射死左個黑人,人地就真係暴動la....人地個個有槍,放火係最低消費.
..

美國有得選總統，香港連巿長都冇得選

叫佢比例子😂

美國人人有槍，你有咩？

過度武力個標準唔係美國定，美國警察過份唔係香港警察過份嘅藉口

我喺美國我有得告差佬添啊
香港警犬連no.都無啊

美國射死人，地區會打9返差佬，差佬會比人查，有機會被告老謀，律師會告警察，警局同地區政府⋯⋯ 民事訴訟，刑事訴訟⋯⋯差佬會坐牢，警察、政府要賠錢，死人民事起碼賠百萬美金起跳⋯

夠未？

美國政府係人民授權

美國係懷疑你攞槍先會開槍，不過每次開槍殺人都會俾人告到仆街

叫佢地google下內華達州民兵起義事件
人地美國民兵拎埋槍同警察對峙
最後趕走埋警察

我保證至廢老又會搬龍門

究竟班腦裝屎的人。明唔明白警察係support專業地使用武力。唔係話我攞支棍出來fing fing下，冇傷人，佢都可以打撚到你入醫院。
就算我係掟野，都唔等於佢可以拎槍射我頭。

屌佢老母。如果咁撚簡單都做唔到，全部返去學堂食屎啦仆街。

響美國你班警察仲會絲毫無損？

五毛算鳩數啦

唔需要答，答都晒鳩氣，根本答乜都唔會聽入耳

你問下非加州、紐約、同華盛頓州既人對Trump Trump 既睇法先啦

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

你話我？

就算美國出坦克車都唔關我事，呢度係香港

我做嘢個度有人講過同樣說話，我就話「係呀！但美國冇逃反條例」之後佢哋冇再出聲。不過如果佢哋再講，可以話「美國警察濫用暴力，一早被全國人民譴責、議員追究、然後開file調查，唔似香港政府包庇警察。

美國警察濫權告到坐監 香港就升官發財

我喺美國既話就唔使爭取都有民主啦 一開始就唔會有衝突

響美國有1/7人示威件事已經完撚左.

佔領華爾街遭警打傷 將獲賠1億3700萬元

香港呢？
暴力冇後果，冇調查

佢地無克制過 就算克制咗都唔代表佢哋做嘅嘢係啱

美國點解仲未開槍射死班蝗？

到而家仲問得出呢啲野 應該係弱智

一槍畀人打死會慘得過畀政府生理同心理上壓迫，凌遲式咁令香港人心死更甚抑屈自殺咩？

臭蟲論
而且係美國我有權投票
香港？

內地報只係話你知美國警察用武力，無話你知佢地架示威者有槍
內地報只話你知美國警察打槍打人，無話你知佢地咁做之後政府係要不斷打官司賠錢

要同美國比當然可以，咁係唔係我地都可以武力升級叫政府賠錢，如果唔係條件相同架情況下比較，根本沒任何比較價值同意義

有post it note 同遮

如果美國有200萬人/呢個比例既人上街
總統/政府高層個個換哂人啦
仲有得你閉門睇扯旗禮
係晚宴十幾人保護下談笑風生話自己被迫害

係美國 一早就回應左民意先啦

美國有送中條例？
美國政府又唔係受共產黨操控

美國人有持槍權

拎尋日蔡英文過境
班中國人喺美國示威嘅片比佢哋睇
問佢哋開咗槍未

香港示威者好克制， 畀著美國佬一早武裝革命咗。

唔洗二百萬
1/10 已經攪掂

Btw 巴打好名

美國你識條春咩，美國你有無去過？
睇死你條廢老無去過！

我係美國既話洗撚出黎示威呀

如果係外國咁樣濫權法，警局都拆埋你，仲同你係警局外圍靜坐？

首先如果我喺美國就唔會出黎示威先，所以佢個假設唔成立

係美國
有一人一票選總統
有一百萬人上街要佢即刻落台都得
有槍權 睇下邊個人多
濫用暴力既警員一定會上庭受審

習近平屋企人都係美國住緊

咁我地用美國式抗議招呼佢地

真

100萬撚夠侵落台，你知唔知美國有幾多人口

即係講係咁講呀嘛

美國人人有槍，你等我地人人有槍先使同等武力啦

班差佬咁打人法係美國已經比人射撚死左啦

我係美國示威者你死撚左啦

係美國你打錯我我吿到政府送個首期都得
如果佢無理槍殺我應該可以fullplay2個時區物業
香港就係有你班廢佬 錢又賺唔多 又係到阻住個世界轉

移民左去美國又隔岸屌
屌佢老母臭閪 美國唔好再收呢d支那豬啦
根本就無資格去民主國家

美國市民有槍架，你班克警一早冚家鏟啦，你哂冷得3萬幾人咋

上到雜種下到普通人全部大陸人都言行唔一致
一方面口口聲聲講愛國一方面就諗盡辦法全家移民拎外國藉
強國係咁好既做咩唔留係到感受你地祖國既偉大到要移民去外國勢力然後又話香港人搞事?

美國有2百萬人遊行 侵侵已經落左台

喺美國班警犬死閪咗啦

比着係大陸，上水已經俾坦克夷平咗

美國個個差佬有隨身Cam （on duty一定長開）+ 大number,就係依點已經駁唔撚到啦垃圾

係美國有民主添

美國憲法可以俾美國人擁有槍械
就係因為可以俾人民一個機會推翻暴政

二百萬人上街
在美國即是8000萬人上街。

美國國内事務,不容你港豬說三道四！